其實西童想點呢？

成個Michael Jackson咁嘅樣
屌佢可唔可以收皮 真係好樣衰

樣衰又未至於 正常樣啦
不過成日拋個波同個蘿出黎
真係有啲俗

佢露對腳俾人睇無意思㗎喎
對佢條腿一啲興趣都無

結果就係日日都有連登仔開Post
又要Follow